琴晚班狗特登撞跌有線女記者 見到都掂行掂過

有網上媒體拍攝到，警方昨晚在將軍澳進行驅散行動時，一名持圓盾警員用盾推跌前方的有線新聞女記者，女記者隨後向前跌倒，頭部落地受傷，須接受急救。網上片段可見，最少兩名警員目睹後沒有扶起女記者，女記者由其他記者扶起。她當時有穿上所屬新聞機構的反光衣，及配戴有記者標示的頭盔。

警方表示，對有記者在警方行動期間受傷表示慰問。警方又說，十分重視及尊重傳媒採訪的自由和權利，在合理可行、不阻礙警方執法的情況下，便利記者採訪。如傳媒工作者因不滿而作出投訴，投訴警察課及監警會會公平公正處理。

有線新聞表示，不能接受警方解釋。要求警方盡快主動調查事件，並交代涉事警員身分和公開交代調查結果。有線新聞表示，網上片段清楚顯示，記者當時與警方向同一方向前行，背後原本並無任何警員，但有防暴警察突然「打斜」走到記者背後，用盾牌推撞記者，令她在毫無防備下向前跌倒受傷，警員事後不顧而去。有線新聞指，警察公共關係科的回應，迴避了具體事實，只作一般回覆，有線新聞表示極度遺憾。

唔好慣呀
過左一晚咋 屌你個個掛住個市

DLLM

Pish

推！

Push

推

屌....Cls......

嬲

今日道左歉啦

道歉有撚用？

道完就繼續噴記者

咁殺咗人，道嗰歉都可以當咩事冇發生過

死黑警